考dse前好有自信最後炒車嘅人可以有幾柒

中同 考前勁有自信自己有24-25分 ust gcs都不屑
結果出黎得16 入左世界第一嘅含大

aim全科起碼5或以上結果又係得1x分入ou

預可以讀醫，聽哂啲talk 問哂校友，拎埋醫學院校友電話日問夜問，問ocamp好唔好玩，結果best5 30分

我aim35
結果得5條2
依家hku final year

你自己? b5 30 cu medic唔得?

我aim 5條2

點知最後得5條1

都差好多吓

屌你自己開post仲要笑鳩人咁賤

攞1其實好勁下 個Range好似好窄

梳囉

利申同佢差唔多情況

見到有個同學aim獸醫變aim律師 再變aim hku nursing (status:非港大不入) 考完aim poly and CU nursing 放榜入咗明愛

得啦mbbs

見到標題即刻諗起開studygram𠴱班人

有冇咁癲

考前港大,考緊三大,考完八大,放榜i大

真 當初仲同佢ff聯名開律師樓

屌唔係我呀

兩次考都係Pre低咗自己，對自己冇咩信心

Aim 30
Final 8

慘

2017
aim:eng lv3
result: lv2